餐廳老板最睇咩數？

乜野最好賣？
乜野最賺錢？
乜野成日賣哂？

問蕭生佢最熟

點問

扮燒山打手失敗的熱共

patreon

你幫我問問ok?